[電筒撚] 有無人都鐘意收藏電筒？

求生電筒介紹

/

作為男人身上點都要有枝電筒

有無人都鐘意收藏電筒

鴨記有啲都幾靚唔係好貴

有無人分享多啲

有啲電筒有不停閃嘅模式
我試過夜媽媽對住牆開都光到即刻熄番
所以大家千其唔好對住隻眼開呀

用緊nitecore ec23
細細枝有1800流明
原裝電有3400mAh
不過最近想換枝P20
有一按爆閃模式，可惜得1000流明

用緊nitecore 可90度磁吸

咩型號？

MT21c

話說發夢, 我有個拉脫維亞friend 成日都去打獵, 佢問我上網有冇得賣勁d 既電筒 , 我就去左Taobao , 點知搵到支幾勁既野。

請幫小弟分析下邊支好用